我宣佈: iPhone XS正式完玩

大鋪直減$300

以前成日講笑apple已死
呢一兩年見到咁樣真係覺得開始成真

ifan之前狂笑an機，一出即減
iphone一星期都即減，下年一出即減不遠了

有西人買咩

下星期可能減$600

快撚過LG

冇貨

呢樣真
idogs不願面對事實

5.8夾係呢個位真係死硬
X嘅唔會換 要換就max
用緊舊機嘅一係max一係等埋xr先決定

其實只求核電量，大容量，大機細機各有所好，中至中低檔已經好夠玩（e.g. 4s 5s se 6s)

加咁多function但又用唔著咁多，俾你部機真係勁過3310擋埋隕石又有咩用

舊機唔壞點解要換
冇下列SPEC用返SE6S都唔撚屌新機
3.5mm返生 走M字額 細機size A12

上年iphone8都係咁

其實用家係好簡單
你同佢講一大堆數字數據，係完全冇意思
高唔高科技，一啲都唔重要
重點好多時都係喺啲唔起眼嘅小環節
件嘢係咪真係好用，用落貼心
以前嘅 iPhone，Mac 就做到呢樣嘢
而家蘋果同以前所行嘅路
係背道而馳

部iPhone 6都唔撚壞.....點撚樣換機

xs即刻無哂領貨

金色有

金好柒

所以冇咩人會買

核電就考慮8plus / xr

Xs好食電

唔關事，xs琴日全部都冇咁滯

減300真係多咗人買

如果同6s比呢

個promo琴日夜晚先出，但根本全日都冇貨

唔洗咁急，大把貨散

7果陣都係
plus唔減

以前係限制唔可以低於定價賣

以前水尾先見到
估唔到9月已經減價

你咪唔好用囉

Iphone梗係玩完啦 部部機都用到三四年
但係又年年出新機 邊有咁多人換機
我都想iphone 好似an機咁廢，俾我有藉口一兩年換一次

唔好扮用緊啦

咁所以以前賣得好係部機一兩年玩完所以個個換新機?

6s出名倒水電 唔使比

電量應該 XR> 8plus > 7plus~xs max > xs >> xs

屌你老母死T cook一日唔收皮蘋果好快玩完

以前炒得高個陣一來大班人轉黎用IPHONE
二來中國又唔係首賣
不過對於賣得好, 其實IPHONE一直都賣得好好
可以GOOGLE下邊間公司一直賣手機賺得錢多

之前大把人係6S/7個陣換左部4/5
而家仲用得好順
都唔知幾時先壞
好撚煩

6s電真係柒到痴線
所以我有時都唔係好明啲人點解咁吹奏6s
（6s Plus就OK）

我上一部6s 試過換完電後 長開low power mode都要一日兩差

Steve jobs一直堅持佢幫用家決定最好使用方式，而唔係用家自己決定，佢深明用家只係想用得舒服方便可靠，而唔係鬥多花款

機身咩顏色對有用開case保護嘅人根本冇撚用 有幾多人唔用case保護？

都係個句，比你簡用iphone定an機

8600?？8000都唔撚買

用就用IPHONE

但佢個問題係食老本

我用返IPHONE 7 ／8 好撚過

支那首發，加上第一日就大量鋪貨，iphone已經俾唔到人神聖難得既感覺，自然炒唔起

都係冇人買

好羨慕d an撚部機廢到仆街年年換新款

冇得炒姐
唔代表冇人買黎用

咁你由今年開始以後都唔洗換電話

抵啦

屌 佢部機咁撚耐用次次用幾年先壞佢又年年出 搵鬼買咩

我又係換完電都仲要一日兩差（都未必捱到一日）
依家部6s喺屋企齋做鬧鐘/remote
啲電都係倒水

舊機走晒去Apple Watch Series 4 啦
又唔係用唔到，升完 iOS 12 部機又回復正常速度
新機繼續M字額，革命性嘅功能又唔係多，不了
買多隻 AW 擴展吓手機嘅功能仲好啦

唔追依d咪又俾人話擠牙膏

係
真用家（例如我）好快買到機
已經開心使用中
唔洗日日捕住個IR

IR都好似冇左??

呢個真
今年最應該買嘅Apple產品係隻錶
個躍進有啲當年iPhone 4/4s嘅影子

好似開得兩日就完咗
同埋個reserve變咗好似外國嗰套
上網俾咗錢先落鋪拎貨

咁而家係完左定仲有?

自己上網睇咪知

有時間喺連登問
都唔上自己Apple官網睇
伸手黨就係咁

叫apple面對現實啦
出成萬蚊一部電話
翹飛都冇大把人狗沖去買啦

用緊iPhone 8,見到今次出個三部真係

全盛時期嘅蘋果一日可以死幾多次

唔係不嬲都會減嘅咩⋯⋯

Agger 3.5好重要

蘋果點會死丫
新機mark up幾千蚊
啲人就買舊機
之後第年就減千幾蚊
又出部再貴啲嘅新機
啲人就買返上年嘅機
但無論係即買定一年後先買
佢都係勁賺
點會輸

其實都做到
只係有啲跟唔上潮流
依家已經多人用咗smartphone
已經多人識咗點用就發現有啲嘢要optimise
但iPhone仲未仲做到，而android特別Google已經係軟件到做咗好多嘢

呢個真
第一日買aw條隊長過iphone

有無送埋爆mon保

點死都好用過an機啦

所以幾年前轉左iphone了，an機好多好基本嘅功能好小既環節都做得唔好，尤其是大陸廠，跑分幾勁幾勁都係比啲on9仔打下飛機自我感覺良好

不嬲都有

其實IPHONE嘅銷量一直都有
而家好多地方都要訂機

九月未過就減價係因為本身定價係高
同埋少左班炒狗
以往班炒狗一買到機就放晒上大陸
搞到香港真用家買唔到機
所以炒價愈炒愈高

第一，今次 AW4 硬件大改進，技術愈見成熟
第二，定位亦都比以前簡單，硬件大家都一樣，只有LTE 同 鋼版嘅分別
第三，舊機用家等得耐，但係新機未見有換機嘅原因

而且AW相對 iPhone，要換機嘅cost，包括錢、時間、資料轉移等等，都不比 iPhone 高
AW 只會跟著你部 iPhone 走，話要轉一轉錶冇難度
所以，買多隻AW 擴展Apple 產品嘅生態圈，又方便，又可以用到 Apple 嘅新技術
對舊機用家係一大恩物

前幾年d人要由垃圾AN機轉IPhone 囉

我好多同學由 Android Samsung 屌米 垃圾HTC 我女朋友部 LG G5
轉撚晒去 iPhone

講真佢而家個spec 除左cpu gpu 容量電量 cam mon 呢啲hardware 叫做upgrade 左

基本上功能同iphone 7 打後都無咩分別

果堆所謂新function 有幾多人用，唔識玩既唔會care 個cam, 識玩既真係為左個cam 咩

唔通真係為左高左小小既cpu gpu 就換咁貴咩

最後如果apple 做唔番innovation, 只係不斷upgrade 追平其他機既性能，遲早沒落

呢段野都聽左好幾年

一日 an 機繼續咁垃圾都唔會死

放心，我兩邊都用，an 機只會當公司機咁用

之前都仲有d touchid faceid 3d touch 之類既新function 都叫有啲用途既

同埋佢以前d cam 係未入流，但ip7之後已經好夠用

btw, 可能係百屌成才呢

識玩嘅人又唔care個cam 唔識玩又唔care個cam?

其實用過電話未
未聽過依家有人買電話會"唔care"個cam

炒唔起=完？
對你黎講可能係 對用家就唔係

根本減$3000先正常價

免費年年寄部比你先正常

上星期有朋友出咗
$77xx
抵玩

點樣77xx出到

個 cam 正正常常就得，我拎部 an 機一開相機仲有小小 lag，反而 se 又順又唔駛等佢慢慢save 相

講真 成皮野真係買唔落手

淨係識講apple冇得炒
就話蘋果已死
而家唔係個品牌形象離地
而係產品定價離地
大眾觀念邊有可能一皮野一部手機
仲貴過部tablet/直迫laptop價錢
你電話功能識飛都好 有d大原則你唔可以違反
個mon大極都唔好可以大到tablet咁
因為要維持番mobile phone is portable的原則
咁如果手機上左一雞野 就已經超越左電話的價值
其他廠唔好話有得炒 旗艦機問頂到呢個定價都有難度
人地apple仲夠膽開呢價賣一部電話
你話人蘋果已死，可唔可笑

8000都唔買啦屌

update完ios12 舊機全部番生, 仲洗鬼買新機咩, 換粒電咪得

你叫apple諗好過啦，ifan有咩好面對
不過又啱，an機用一陣就lag機收皮
梗係睇實個價，放撚咗佢
iPhone 換嗰時都三年啦

Iphone出番每年一部機算啦
搞低價版極無謂

明明8仔減到依家個價已經夠打低價位target
真係唔知部XR定位係乜

因為冇一部比較平嘅全屏iPhone

有呀
Xs咪比較MAX平

3310可用十年

今年跌幾多 正年加價加番幾多

本身用緊X仲諗住轉Max, 不過要補成4千幾，仲要成208g重，即刻唔想轉

希望我部7仲頂到多幾年，因為見到而家啲新機真係冇乜意慾想買

事實係 XS Max 賣得多過 XS 好多

Source:

換下電 有問題backup restore 下
apple d 機其實好耐用

係Touch ID未出之前android都玩緊追spec大mon機海啦

同蘋果班門弄斧講市場定位
間嘢冇嘢叻，最叻係marketing
你睇晒佢Apple store所有機，會發現咩價位都有
係啲鋪仔有埋se，基本上每隔幾百就一部
4000到10000各有喜好

曲線笑柒an機，屌你老母

一個月文員人工

搵鬼買咩 成萬蚊部

成街都係鬼喎...
明明過鬼節
🤔🤔🤔🤔

賣得太貴係死因
八千256G 就差唔多
攪到依家少咗人買新機

用緊7 想換機 但真係換唔落

換部iphone8算

其實apple都叫你部機hold耐啲

用緊X唔會轉XS

其實根本部部電話都用到幾年
以前咁誇張係果陣由3gs到4到5到6都好多變化
本身唔用smartphone嘅人都轉曬用smartphone
去到而家連掃街啊嬸都用緊smartphone
而且apple仲有幾款機選擇
好多人都會考慮換7，8好過

SmarTone 個code 所有iphone 都用得

入左部ip x

對於用家來講不知幾爽，咁多年都未試過第一日出新機就原價買到

我敢講之後幾部都唔會再有返3.5

Apple食埋炒家果浸

暫 時 缺 貨

佢冇低於定價賣 用 discount code 咁識玩

點先有? 等緊XR

佢整返指紋我即刻an機轉返蘋果

LG 一定最好賣，1 年燒底板

減返600考慮吓，而家iphone根本唔值

其實佢復刻返部ipod classic既話，我唔介意iphone冇3.5㗎
ff

當Android機都跟隨蘋果咁做嘅時候啲人就唔出聲